《屌哂你哋》冇咗勇武，成場返送中早就結束，訓醒未，連登仔

唔好害自己戰友，唔好辜負離開嘅戰友。
唔扮教主唔會死㗎，但係被分化係會死㗎。

成鳩日比3毛上位分化，無數次無數次，講咗2個月，真係上火，某啲人只識嘴炮，又唔出嚟，又唔幫手宣傳，推po可以順便宣傳吓阿，咩都唔做，咁都算啦，起碼你都唔好連腦都唔帶，係咁用自以為是嘅理論去解讀前線阿，就好似當年屌梁天奇咁，好啦，針吉到肉先知人好，on9仔就係咁天奇天奇咁叫，拍戲咩，你班撚樣害完人就一相情願好似大和解咁，但係人哋付出咗7年阿，仆街，點賠番比人阿。

冷氣軍師如果你有咁嘅智慧知道我哋嘅前線做咩，你就唔會只係縮係你老母閪到啦，咩出嚟接放學，我信㗎，昨晚有十幾㗎狗車扮接放學。其他和理非又好，唔好再比3毛帶風，再講多次，勇武唔係白痴，唔好再被帶風，前線知道自己做緊嘜，係出面又熱又累，比人回吓氣得唔得，重要人分心去解決呢啲問題。

最後唔好再推po，屌哂你哋，可以推到5-6頁同隻3毛講道理，睇到雙眼都噴火，如果想贏就唔該團結啲同反省吓啦。

支持前線

網絡軍師飲醉酒：前線心態推測

[推上國際] 防暴警推跌外國婦 施施然離開

pishhhhhhhhhh

希望大家記住，去到今天運動連登既角色同優勢係乜